[將香港再出發變成禁字] 齊爭取獨立 香港再出發

繼五一黃金週變成藍屍唔夠膽講嘅字之後

應該將呢種思為擴闊

用大量文宣同口號，令好多字都變成禁字

例如將香港再出發變成
「齊爭取獨立 香港再出發」之類

google 一搵香港再出發就只會搵到齊爭取獨立

學對家玩爛啲字咁，騎劫佢老母

齊爭取獨立 香港再出發

香港再出發 一定要獨立

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

香港再出發
首先要獨立

香港獨立 香港再出發

香港獨立
香港再出發

推唔到

好仆街

大愛包容
忠誠勇毅
愛國

香港再出發 香港獨立

忠誠勇毅 香港獨立

香港獨立再出發

呢個幾好

香港再出發 唯有獨立

香港獨立再出發，國家興亡匹夫有責

爭取獨立 香港再出發

仲有同暴力割席 篤魁

全撚部泛民terms
被對家騎劫哂
證明咗呢啲思維係膠之餘
仲係對家先會做同講

啱

騎佢老母

香港要出發 爭取再獨立

☼．「獨立*~香港再出發」⌘～*獨立。

支持獨立調查 還警察清白

☼．「獨立*~香港再出發」⌘～*香港獨立。

「香港再出發，首先要獨立」

香港獨立 唯一出路

有得諗

香港再出發 香港獨立！

若要再出發 首先要獨立

Push

好似佢地濫用攬炒咁樣搞返佢地句香港再出發轉頭

香港再出發 黑警無頭髮

樓主呢下幾有計

團結香港 一齊爭取五大訴求

好wo

支持香港警察 香港獨立

推 識野喎 咁撚鍾意玩字眼呀嗱支那狗

推

一於講到班老嘢唔敢再推

香港先獨立
香港再出發

團結香港
時代革命

普選兼獨立
香港再出發

689自殺
香港再出發

大愛包容 不分和勇
忠誠勇毅 勇武救港

無錯

香港獨立 再出發

不過有啲人可能唔想提獨立，可以整多個版本比啲類人嗌吓

光復香港再出發！ 點睇

齊爭取獨立 香港再出發
反貪污 捉陶輝

香港再出發
香港要獨立

有腦根

撐香港獨立
香港再出發

香港再出發
香港獨立 唯一出路
明啦大家

一次過
齊心爭獨立
香港再出發
We connect

香港獨立

團結爭獨立 香港再出發

香港再出發
港獨不二法

忠誠勇毅 衛港建國

up

香港再出發 警隊要解散

獨立建國 香港再出發

文宣ready

香港再出發 獨立是辦法

香港再出發 香港要獨立

香港出發再獨立

香咗再出殯大聯盟

其實王喜喺頭條新聞「忠_勇毅」，係咪都係玩呢樣？

BTW，支持........ 全民撐港獨，香港再出發

變禁字

係度講冇用㗎，上佢地fb講啦

齊爭取獨立，香港再出發

齊爭取獨立
香港再出發

香港獨立
再次出發

識玩，
同埋班廢老藍絲冇乜腦,
兩個「香港再出發」口號一定令佢哋混淆，
最後淆到唔敢講

撞

香港再出發
向獨立出發

「香港再出發」要喺開頭會唔會好啲
例如 「香港再出發 港獨有辦法」;
「香港再出發 清警黑垃圾」
等搜尋建議一出就有下面?

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)